講真黑鏝哩d怨婦隊 配唔起英超冠軍

明明係摩二季

上場冠軍之戰已經分左高下。

同埋配唔起山齊士

唔知西布朗有冇播歌

西布朗全隊空難死啦 柏祖都炒

全能都仆街

係 唔明點解仲要比個冠軍佢地 英超賽會知唔知醜

曼城之前咁多得益同黑哨，英超賽會應該追溯返。

摩三季你地就知味道

摩三季拎撚埋隔離西甲

講真黑獌哩d垃圾隊 抵拎唔到今季英超冠軍

係...